想有女最緊要有自信

決定唔再主動
等啲女嚟溝我了

ching sick ball me都係咁

我都係咁
單身左六十年

方法不對

咁你有排都未溝到，或者得d低質素既埋身